只要騰訊一跌，就係中共滅亡之時，根本騰訊係到造假市吸引傻仔買，做緊支共回血劍

只要騰訊一跌，就係中共滅亡之時，根本騰訊係到造假市吸引傻仔買，做緊支共回血劍

比連燈仔咁燈一燈 應該夠力上1千

多謝樓主

仲唔大量入手，賺到富可敵國咁樣

agree

連登仔唔好再put就跌

終於有post講呢樣野
與其靠燈力
不如研究下點樣好似對付ccatv 同cctvb
手法一樣
唔好睇少香港人威力
其實騰訊盤數。。。。盈利能力可能係靠直接印錢刷出來
一來可以調查有無做假數
二來亦可勸大家好似抵制匯豐咁抵制佢股票
尤其叫美國基金勿買
叫美國調查基金公司同騰訊關係
大把野查